新加坡金管局曲線叫兩大銀行趁政局動盪搶奪香港生意

新加坡金管局向國內兩間商業銀行星展銀行及華僑銀行發出警告，要求他們不能在香港政局不穩定時制訂專門的營銷策略，主動向港人兜售服務或吸引他們將資金投放新加坡。銀行解釋，如果客戶堅持要將資金轉移到外地，那麼被動的銀行便必須給予相應的協助，包括向客戶解釋事件對香港資金動態的影響和對他們資產的影響等。

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

新加坡食撚屎

又話撐支那？
趁佢病喎而家